人生冇意義了

on9

哦

法國感情台d post 10個有7個就咁留一個雞字都唔會off topic

雞濛

雞

對

咁真係雞呀ma

駁唔到

沒意義了

前面隻雞好香

索佢